港島手足 政總冇水炮車架啦

痴線佬會員 星CHING話現場就唔得
大家開花啦

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

推

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

救人啊

夠鐘開花啦 港島大春袋依加中空

Push

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

支聯辦or政總

開佢花呀！

推

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

支聯辦之前咁重要同重兵 千祈唔好去做違法嘢

千祈唔好啊

開花救理